%!TEX root = /../../main.tex
\chapter{Abstract} % (fold)
\label{cha:abstract}
% chapter abstract (end)
% In dit rapport wordt besproken hoe men te werk is gegaan voor het automatiseren van een etstank voor het etsen van PCB's.
% \par
% Er zal overlopen worden wat het chemisch proces is achter de regeneratie, hoe de etstank tot stand is gekomen, wat er gemeten dient te worden en hoe dit zal gebeuren.
% \par
% Vervolgens zal er besproken worden wat de uitdagingen waren en hoe deze zijn aangepakt.
% \par
% Tenslotte zullen een aantal opmerkingen gegeven worden.
